強烈請求聽日蘋果出白紙

然後創個銷量新高
呢個將會係宇宙級文宣

震撼程度係全球上至總統下至草根都會對香港發生緊既事有更熱烈既關注同興趣

請推到蘋果總編見到！

股價爆升再加上白紙都賣斷市，呢個絕對係最強Marketing

無論對蘋果，對香港黎講都係

自推

白紙至少都有埋蘋果日報..

頭版開天窗!

淨係印報頭同廣告就得
大家明嘅

全份紙得個Logo係頭版
同每頁頁數
乜柒都無
型到宇宙邊際

幫推唔該

印二百萬份夠

買黎放上Ebay炒

推到總編睇到

Logo

Push

pish

Pishhh

推推推

同意幫推

白紙封面，然後黑色警字

頭版寫打壓新聞自由同今日呢單嘢
後面啲頁數全部白紙（角落印logo)或者廣告版

？

聽日任務掃報紙

我

蘋果出白紙都照買
蘋果出啲屎都照食

再

一

下

印一頁白紙當一份賣

推

你夠薑出白紙我夠薑買

買白紙有自由
新聞冇自由

推爆

自己pin你自己

開天窗

真
新聞可以係app fb睇

快

上熱門

無人?

真 咁樣可以引世界輿論 俾香港人見到我哋嘅堅持

推！！！！

推呢個

或者淨係印個蘋果都幾唔錯

又做埋d晒9氣野

畫面好睇